上傳政府出行紀錄會保存7年

上傳政府出行紀錄會保存7年

本港安心出行App不設中央記錄系統，所有資料只儲存在使用者的手機。 存放app內的出行紀錄只紀錄31天，但上傳政府的出行紀錄會保存7年。另外，當局指，有需要時，資科辦可能會把提供的資料提供予其他獲授權部門／組織／人士，包括衞生署、醫院管理局及負責流行病學調查和接觸追蹤工作的執法人員。

予其他獲授權部門／組織／人士

授權果個權係你度，你不如話我鐘意將資料比邊個就個啦
屌你老母

不如勸人唔好裝安心出行

sauce?

只存放手機又點上傳去政府,唔明

獲授權部門=香港最大黑社會

中共都係

強力部門：Everything is under control

授權比其他公司作銷售用途得唔得
退休狗官人工又要大升了

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

source ？

確診之後要用個app 上傳返出行紀錄

咁其實HA個terms都有呢句

不過港共私底下做幾多陰質嘢就無人知了

安心出行既條款細則果頁黎？

即係會俾黑社會

我認為香港政府同外星人有聯繫

七年以上呀

大話連篇 信佢 認真就輸了

中共手法
要做鳩你個陣就話你幾多年前做過咩
我記得支那有個政治犯就係俾中共拎過馬路衝借口捉左佢

所以根本就係永世保存
點會7年就刪，唔好咁天真

原link 係呢度

搵唔到度野
有冇巴打搵到

接觸追蹤工作的執法人員 = 狗

七年夠一個新移民攞埋身份證，即係佢由抵港一刻已經mon 緊，咁仲嚟香港做乜，同上面一鳩樣

又話唔upload?

轉頭就upload keep 7年

最少7年

即係一世都唔止

你登記完，delete apps , data 仲有無係度？

新加坡已經完美示範，「上傳資料」將會點被正苦使用

香港最大黑社會under世界最大黑社會成件事好合理

推，講真用佢老母咩

保存個人資料

個人資料不會被保存超過收集資料的目的所需的保存時間。如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。一般而言，所有其他資料（包括申請場所二維碼的聯絡資料）除非出於履行法律義務或有具體理由，保存時間將不超過七年。

[存放應用程式內的出行記錄（單獨而言雖非個人資料）在31天後會自動刪除。]

今日轉用安心回家，成功

推
企硬唔裝 直至滅共

國家安全咪具體理由

求簡潔大字文宣俾我airdrop 俾認命淺黃

而家呢個政府
就算佢話唔記錄，又或者記錄7年都唔可信
出爾反爾例子實在太多

97後已經冇人信啦

7年疫情

俾啲資料中共都冇人知啦

屌！真係魔鬼在細節，根本就係防疫為名，全民監控為實！千祁咪撚裝！

「最少7年」

最少七年

唔係最多

即係佢keep 700 年都可以

如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。

係
不過政府辦公室空位有限
定期都要斷捨離

法律義務 = 用国安法拉你咪可以隨便用

所以絕對唔會用安心上路